聽日你又要準備返工受死啦！幾時先到星期五！幾時先到農曆新年呀！（37）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

我必須盡快辭職！

留個1001比禾

聽日又凍啦

捱到星期三, 你都好叻叻架啦～

咁快排定1001
可唔可以留第38個post嘅1001俾我

會員：放過我啦呀妺速入

哇 好耐無見 唔記得盧總幫你起左咩朵了

夠鐘食藥 過多陣又要上床訓了

訓覺貓

好似唔見左放總

貢快

我見唔到聽日日落架啦

禾.............

#17

放總

梨典牙

你不如理左我辭職先

想！幾！時

支持

好近！

搵到先走好啲

又開始發癲

我個1001

已閱

盧！

成日形住聽日有得放早

冇咗

腦細冇貓

到底我搶到1001先定盧總辭職先

忙亡不可終日

E生

月經定日經

做得慢 -> 比老細屌
做得快但係多甩漏 -> 又係比老細屌
做得快又冇錯 -> 老細: 咦 咁快做完 下次比多啲嘢你做先
我：

hi
天氣凍 大家保重身體

禾想加入你公司

發錢寒好想搵多啲銀兩
靠儲錢真係死得

你2xk 扮咩

邊夠洗

聽日wfh

你做呀蛇地位高

我要經濟地位

想像唔到聽朝要起身返工嗰下會幾辛苦
凍死

其實天文台個寒冷天氣警告係有咩用 又唔係有得放假
唔通我自己feel唔到好凍咩

好撚凍呀！！！

唔使諗！

返工人

冇用

好撚凍，早知唔話今日返去搞d野

返工好凍

哇！！！好耐無見！但我醒唔起你係邊個

在下4月15

係呀係呀
最近去左邊到蒲？

wfh好爽

仲有得wfh！！！
我公司實行全面番工了 唔演了

仲喺SP？

yes, 如果走到今年九月前會走

做咩要走 好似盧總咁做死一間公司唔好咩

唔想做呢D打雜位, 雖然要做嘅野比較少但好on9

我要做呀蛇

我靜係想master收我

讀咩

game design

ARKK升到咁
我不想努力了

我唔識做㗎！唔好搵我呀！

大芋

容乜易Double人工

早知琴晚補倉

希望盧總發生星期五

星期五事件

仲未上水
應該喺office 忙緊

但係我有負皮 佢應該睇左未覆

我完啦

4月15 日

收工？

收了

我都係

我入唔撚到

盧

今日上船

咩黎

ARKK

今晚又扯大旗

今日高咗
禾唔夠膽上

凍到訓唔到

冚住張被又太熱 唔冚被又太凍

無人？

貢凍

星期六又要返工

聽日抖得一日又要回到返工地獄

貓總

要保住那一份工作

辭...辭...辭工呀盧盧

出街

出去 d 車底到？

賣笑的人！Help！

梨.....

禾唔德啦

愈諗愈大鑊

禾星期一就要4架啦

我星期一見唔到日落架啦！

我星期一......

禾

9禾牙！！！！！

打9 大頭呀

腦細有腦

貓總呀

唔巧牙

打救又唔好

唔俾

想飲酒

想4

飲啦 你唔係逢星期五六日都飲酒架咩?

快救我呀！知唔知唔救我有咩後果呀！唔知等我話你知啦！我會完呀！！

禾都係

一齊飲

聽日又要返工
好驚好不安又好唔開心

D ching

做Miss 幾好呀

屎硬啦！

Help

我要今年辭職

唔德喇！！！！！

屌唔知係咪琴晚裸體打J打得太耐
好似有少少冷親

做咩

無關窗先咩？

有呀
凍到流晒鼻水
早知唔打

禾都唔德啦

唔係

要返工啦！ 人人

其實都係

冇人

個個聽日唔洗受死

2312

聽日一早返去俾人吊啦

已經死咗

要完啦

紅茶

今晚應該瞓唔著。
算啦打份牛工，大不了俾人炒左搵過份

究竟我呢兩日做過啲咩嚟
好似瞓醒hea一陣之後又夠鐘返工

好撚大壓力
放假都諗住公事

唉又要輪迴了，幾時先死

咁要辭工㗎喇

一生之中誰沒冷親 傷風少不免

適應左份工
日日hea做等收工都無人理

坐緊監

好凍

你地都wfh

我都想

邊個再喺我面前提wfh呢3個字
我就即刻遞信！

我冇

w f h

肚仔痛

屙屎囉

好凍呀

返工村

返工C

禾真係好撚廢

我好快辭職啦

因為頭太大？

你會問人儲左幾多

你2xk 已經贏左

你30
盧總35

Hi ！ 新人！

賣笑的人

我0號

我儲得30k

一個月30

成個戶口得30k

禾
想
4

買左車/股？

禾
都
係

人人搬錢

一
齊
死

忙到仆街星期一
好撚凍啊

認命返工人

梨

出面啲風馮馮聲。。可唔可以唔返工啊聽日

又返緊工了
想準時收工

岀面好撚凍呀

琴日OT咗1hr 好撚攰
攰到喊出嚟

我之前有成個星期都做到8點半 收工攰到想死

尋日wfh 扮咗成個下晝 今日要返去趕

個鼻好乾 又流鼻水

等收工

無肺炎架我

返邊行

返工之後好似冇咗個人生咁
人生嘅意義就係希望可以瞓到自然醒

IT狗

貓細冇腦

保住先啦

唔開針

一齊
我都唔開針

依啲天氣勁想食辣野

加油
我今日冇ot 好開心

我唔食得

要改卷

又係 佬C

點解

返工真係好撚攰... 放工食完飯沖涼就想瞓 放假又唔敢出去玩 好攰 仲要返多幾十年工

我少少spicy都唔得

所以人生完左啦

我都冇

我都係食到營多戈種級數

腦C

禾唔想no la

好攰呀

星期二炸

禾刀係

自從返工果日開始，我人生好似真係沒左

我只是返工

現實就係咁殘酷，唔返就沒錢，沒錢就生存唔到

返到想死，仲有幾十年要返都唔知人生點過

Work at home 咪抖下

返工

希望大家以後都唔洗ot

我返工返到連自己都唔見咗
返工嗰陣就要睇老細同事面色
返到屋企就不停比屋企人煩
放咗工想抽啲時間做下自己嘢都已經攰到冇精神做嘢

青頭巴

今日好
凍

腦紙

腦紙？ 盧總覆左人

做嘢做到傻咗

奴總

佢今日貢靜

未放工姐

盧總真係唔見左！！！

阿媽！你知唔知你個仔返工返到人生完左架啦

貓總 腦紙

叫人呀媽

可能無返工

我都覺

你將呢個post分享比阿媽睇
睇下佢有咩feedback

唔小心瞓咗一陣
幾個鐘頭後又返工

玩完

咩人黎

好凍呀！我人生完左架啦！

又俾腦細迫害

就4

好似少左人咁

有貓

禾4啦

死啦

奴！

阿媽！你知唔知你個仔人生係點完架！唔知就我話你知啦！係返工返完架！！

阿仔！你今個月未俾家用！！

死仔包你唔返工，你老母我邊有家用

尋晚ot到9點

工程嚟講算早

小弟IT狗
本身今日wfh 諗住hea下
依家要返去搞埋

冇得wfh

星期四了

而家先星期四

Wfh

我頂唔緊啦
邊個月遞信最好

問盧總

你必須盡快辭職！

4月15

要拜offer神

喺office裏 最大聲收要走嗰個係做得最耐

星期四

我走㗎喇

究竟係邊個發明返工
完全失去人生

有錢人
冇咗我哋邊個幫佢搵銀

公主

必須盡快！

聽日要爆大鑊！冇得避啦

奴總村

我聽日有大鑊呀

阿媽！我聽日去左返工可能永遠返唔到屋企架啦！！

盧b 不如一槍打死我

打算係公司住

我都玩完了

禾珍係好撚廢

Help！！

訓練一take pass

咁都叫凍下午20度都黎喎

我都比人屌

我都俾人屌

唔好諗

個個都比人屌

玩L完，訓教算

奴工村

好彩聽日星期五 捱埋聽日有得休息下 心情叫做好番小小

cls 屌
我老細話星期六Zoom meeting 1hr
我返1-5
屌呀
中肺炎死呀

係咪痴咗線
屌

1815開個會先啦

今日我1830開會 點睇
你係咪同事

10%

下個禮拜返返office

哪有錢

4:32

賈醫生都無錢

我會請SL

我宣佈星期五快將完結！！！
星期六日放假準備開始啦！！！

我沒命啦

下星期大大鑊呀

放子

聽日要屌多日

大頭

過兩日就冇事了

阿媽

成晚冇人

搽啲安美露 1日之後會好番好多

想當年我唔止瞓捩頸 我係肌肉痛果隻 即係轉頭會feel到肺附近既肌肉都痛

盧B起身啦！！！？

老人家係咁

死美股
比番啲錢我啊

一陣買先

E

人人

盧b
星期六了

買咗咩

無睇名

呢句野有毒
會傳染

我都無

有冇人伸未放工

星期一先做啦ching

4點先放呀屌
睇緊波等收工

sosad

無人既

我諗你可能係copy and paste呢句野

When

30 日內

有日子

Me 10日內

農曆新年都要返工

5想返工

我有鑊！

日文員

我刀係

得番半日

人大左開始間中有朋友問自己借錢
雖然唔係咩大數目（幾千- 兩三皮）
但都係唔想借大家有無咩拒絕方法

買晒股票

得番....

我都仲未有人問我借

好驚呀！我見唔到聽日日落架啦🥲

🥲

返工冇著數

典算呀

ok wo

你咁高人工都無人打你主意？

我全部fd都有錢過我

盧總幾多k

上帝都打救唔到我，不如一槍打死我

打下打下機又冇咗兩日
幾時先星期五我淨係想打機

又星期一喇

我邊有錢！窮撚到

比返星期五禾呀

西瓜🍉

Sure 返工

我捉住啦

有冇30k

我石頭出糧架

有

利申 盧總有（唔係我）

我唔要返工呀

玩撚完

佢38

我哋好似連狗

高我咁多

幾時先可以完結呢個壞咗嘅人生呀

同問

失業破7

Do you know my life is ended ar
It’s ended la! No more life ar!
Like a shit ar! A shit is better than my life ar!
Even Jesus Christ cannot save my life ar!
Over la over la! Everything is over la!
Mama ar! I want to go back home now ar!

點解要迫我講英文呀！
我爸爸媽媽爺爺嫲嫲公公婆婆全部都係講中文㗎！
My papa my mama my grandpa my grand grand grandpa also speak chinese ar!
點解呀！點解要咁迫害我呀！

賈巴

青巴

有工做好好啦

要完架啦！！

Who

保住那一份工作 搞乜野又中又英

篇野好有盧總feel

幾時新年

你wfh到新年

無啦就收皮啦

今個禮拜又長周
幾時先轉行

我好少打到d字咁大

長短

唔洗諗 我要死喇

保住那一條命子呀

大頭就辭？

有冇人會快過盧總辭職

我已經贏左佢

廢總一定跑包尾

辭左職
離開一個地獄是為了進入下一個地獄

盧記

貓的貓總

搵到工先辭

可能係我包尾

唔使訓！

我都訓

而家訓左 今晚唔駛指意訓

好攰
唔知點解貢攰

老闆係兩個月前同今個月都問我做得開唔開心，咩因由？會唔會因為我返得唔開心而想炒我邊有人返工開心架

老細想溝你

快啲炒咗我算啦
我真係唔識做

我要返屋企呀

袖....

你好似過左Proba.

D Ching

To 辭, or not to 辭
This is the question

I choose盡快辭

又打黎問我借唔借錢
1m 2厘

快Ｄ出offer比我啦

No

我會好快辭職啦！頂唔順啦！！

帶埋禾走

不想努力了

人人呀

我都唔想

阿媽呀！！

我都唔開針比人屌

慘豬

Help 禾呀

你地係冰Y！！快d Help 禾呀！

聽日又返工啦！天Y！

新人lm，好想辭啊！！！！！

典解

你地係冰Y！！

盧總仲未訓

要返工緊係訓哂覺喇

放總！！！

禾連自己都help唔到丫

孌童登上馬
美國898

hi

貢早

今日返office
係開心既
廢盧你仲未遞信

好眼睏
可唔可以比我瞓夠先返工

矛人
剩係得盧盧偷偷地負皮

我快啦

你地係冰呀！！

原來一直都係盧總負皮

唔係禾呀！禾貢忙

禾...

點解有工返都咁窮

都話你去到邊都sad到邊

日日都唔夠瞓 又冇前途 一齊嚟倒數新年假

仲有3個禮拜先到

老細必自爆

做得唔開心就搵工

轉完工加左人工
可支配收入低過以前

人人有鐵飯碗

一個飯碗點分幾條友食
本身都係岩岩夠自己

貢....

大頭今日貢開心！

明明今日返工冇乜點做過嘢 點解都可以咁攰

保住那一份工作

得佢先咁得閒

又話自己好忙

搵唔到工 想死

腦總

好眼瞓呀

你點記得佢係小貓總

咩腦呀

奶貓

唔好怪佢啦 而家盧總又眼矇 成日睇錯user響錯朵
盧總你要身體健康呀

小貓總好慘呀 因為有條友正係識得嗌辭職 但隻手又唔識遞信 小貓總就黎乞食架啦

成世靠屋企人養 慘

盧盧見到有個貓字就亂叫人小貓總

你覆緊放總

乜鬼腦

唔計六日仲有13日 快到呢

今日係星期五呀

你老細多行不義？

3日後又係星期一

保住

終於忙完

4 典幾就忙完

交左喇, 聽天由命喇

交左咩呀！ 4月15 日

你一世都冇得交既辭職信

好撚想裸辭呀屌！

頂撚唔順d on9同事！日9日係到煩9住我！

再翻工 我驚我會痴線！！！

大吉利是！

星期五晚上

仲有幾十年你痴

我已經下定決心 下星期交信！

求神唔好再比我遇到啲戇鳩同事

咁博炒友

我老細今日都應該覺得我好燥
無煩9我

笑死

留名睇盧總點幫呢位巴打起朵

笑左 +1

好難講 呢個世界好多on9仔

你要繼續OT啦

終於可以返屋企 幾時新年假 日日都遲放

大家好我叫(問號感嘆號)x2

我前世係咪姦淫擄掠 搞到今世要比我遇到佢哋

21日my friend

我諗係因為太多 世界退化 人類即將滅亡

....

？辭職！

快啲滅亡啦咁我就唔使返工

我都未死你點可以死喎

計劃中

再唔遞信 我遲早會俾班on9激到爆血管中風！

台積電屌你老母
比番啲錢我

幾時加人工

垃圾股

盧總 BS有冇咩工好介紹？

我份人工頂唔緊喇！！
幾時加人工呀！

我都搵緊

盧總好似唔係讀BSE

BS俾狗DO

禾唔撈啦！！

肚餓

工程一向都係咁
想睇下有咩工種可以介紹

物管工程
幾好撈 但人工低啲啲

想幫個病人針頭頂

但佢話佢戴左假髮
一掀起成塊野

不過好似冇乜點請人咁

今年冇人工加

盧總好似做錶打

佢收銀
分分鐘日日屌人

不要再說了

原來佢做上家

可能我比佢屌過

賈醫生係中醫師?

BS唔係易搵工架咩?

係巫醫

禾會係30 日內辭職！

我都覺幾好撈！有冇介紹

今朝貢多人

中ec

啪頸 針灸

物管工程好少 唔多見出招聘

我好撚驚呀

啪頸
會唔會好痛

你可以睇下青木堂條"廣告"片

Jobsdb 冇工岩！你地係冰呀！

我要引咎辭職

禾都要

禾係屋企

.......

來緊星期五wfh+星期六日放假

黎緊你冇人工加

加一千

禾呢

邊可能

你應該要扣人工

咁撚早

返工有你著數

1點

禾人生

Siu 4

聽日唔返工

點解架！！！？？？

揀聽日wfh

點解有WFH架！！！

從來沒有

公主呀

腦細呀

新人留名

聽日又到喇屌

我屌聽日又返工 講左話唔做講下講下做左多過一年 屌

返工景子

help

合味道

禾唔得啦！

要訓了...

訓唔著
家母洗左我隻公仔搞到我冇得攬住訓

奴總ar

盧總
近做乜都無力 每日起身返工都唔知為乜 如果只係為衣食住行其實好可悲

你家母好似好鐘意洗你啲公仔

大家幾時放新年？我年廿八

屌又番工

我沒命到架啦

頂住呀

新一年希望可以同公司講bye bye

幾撚時星期五

新手入嚟
一陣又要開會present又準備比客屌

我唔識做架！

唉

禾..禾頂唔順啦 禾唔撈啦

今日成日都想嘔
有冇ec求禾呀

好想辭職

禾決定咗啦！

腦

有左

唔德！禾折受唔島！

就來無wfh

你派錯膠俾我

Ec
肯肯定冇可能

奴

隸

遞

大

你一個二個口裏說辭職 身體是誠實的

要交稅

禾冇講過

我要辭㗎喇

交你老母

冇錢點交

新年只放紅日⋯
點解唔可以學鬼國咁放長d

地獄

我都就嚟死喇

我已經諗好辭工時間表喇
今次連上帝都挽留唔到我喇

原本諗住聽日放假，但係做錯野，搞到唔敢放，聽日實比屌死，仲要唔知點解決件事，依家已經好不安

由始到終都係得一個炸瑪

我30日內就辭職啦

保住！

屌你老母台積電！

有無手足仲有wfh

我人生完左架啦

熱門貢多GME post！咩黎！

禾唔想返工

我都就遞

賭場

其實宜家真係難搵工咩？
屋企人失左業成年，次次見到都話疫情無人請
但都無見過佢搵工 真係難搵定純粹喺到賴屎賴尿

如果有多一封辭職信，你會唔會同我一齊遞？

睇下係搵邊行啦
如果係一般general位都幾多人爭

又返工
想喊
想死
今次變奴魔冇腦啦

好呀 攬住

奴細冇腦

我諗我退休你都未遞到

但完全無見過佢搵工
次次聽到佢話疫情無人請就想話佢「你搵都無搵講經咩」

我好快辭架

有時搵工搵極都冇人請 個人真係會灰到唔想再搵
冇返工都唔緊要嘅 去上堂學下嘢 諗下自己未來條路想點行都係好事嚟嘅

好撚累啊大佬 又起身翻工

準備比阿姐鬧，唔知要鬧幾耐

要4了

又要受死啦

攬治一齊4

琴晚輸咗半個月人工

wfh 好眼瞓🥱

wtf

呀妹

放過我啦

好眼瞓

是日放假

依幾日美股太刺激
晚晚訓得兩三粒鐘

今日差啲做錯野！

我賺左1000美刀

盧b

我唔識做 我真係唔識做㗎

典解呀

腦b

保住那一條命子

我都唔識做架 唔好問我呀 我唔撈啦

好似又有新鑊啦！

終於有人腐皮奴總

不嬲做緊

原來係放總

No more wfh

你必須盡快辭職

等禾甩p就

岩呀！

幾時？

Dobby is freeeeeee!!!!!!!!!!(temporarily)

Lo more is freeeee!!!!!!! (Forever

禾就嚟！

保住盧總那一條命子

要辭架啦！！

聽日有鑊 禾唔德啦！！！

禾都有鑊，隨時爆呀

大家有無花紅

仆街啦！有人寫email 話我

原來你就係牙盧

話你咩

貢大穫

做錯野

老細知道左！我冇命啦！要完啦！

可摸耳救我

唔可耳

IT佬

星期六

星期一就死了

你係都要提

腦細冇腦

早啲講你係牙盧 我就唔send啦

宜家一日得幾個回覆

好悶呀！！！

你都唔辭職有咩好傾

真

好驚 星期一first day返工20fg
完全同本身讀嘅科冇關
驚做唔黎
有冇咩suggestion俾我

個個都辭晒職

今晚又飲酒

fg唔識做係正常 一唔識就問 問多啲~

唔使諗 平時會做咩

我好快辭啦！

一個人返

人人搬屋

你

啱啱瞓醒

我

之前有機打就打成日 無機打就訓教上網睇片

琴晚飲完酒試下玩揸車game
完全揸唔到炒到仆街
成日收唔切掣

禾！

會再進修？

梨！

Game咩名

聽日又返工

ASSOLUTO
幾擬真 揸太快啲車會推頭

典算

必須盡快辭職！

今晚要開新post了

死

你放心 呢份工佢會打一世

我都冇擔心

邊個呀邊個呀

冰個救到我

你囉

冰個刀救你唔到

...

貢我典算

我就快

30日內

岩呀

975

976

977

打完個邊爐同飛機又要番工

屌 仲有冇人搵你借錢

保住那一個貼子

981

982

983

984

985

暫時無

987

988

聽日又要受死

我今日究竟做過咩嚟

老細唔好鬧我呀！

我唔做㗎喇！

唔好呀！

998

999

1000